人生冇意義了

係

木22

135226

慢慢木飽佢

追擊完未

慢慢完飽佢

慢慢追飽佢

唔追了 悶

慢慢悶飽佢

屌你老木 你老木比狗屌

慢慢屌飽佢

慢慢慢飽佢

慢慢飽飽佢

慢慢佢飽佢